Der Rapper, der Hacker und der Terror Reiseführer Schriftsteller. Ist einer dieser britischen Extremisten Jihadi John? Drei potenzielle islamische staatliche “Beatles“ entstehen als MI5 'Nullen in' auf Mörder, der den US-Journalisten James Foley enthauptet hat